{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47195&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수리움스파호스텔"
    },
    "text": "当宿は全室にジェットスパが完備されています。 麗水の夜の海のオーシャンビューを誇っており、3階の客室はスパが使用できず、客室名にスパが記載されていないとスパを利用できません。 周辺には突山公園が車で5分の距離にあり、麗水沿岸旅客ターミナルは車で6分、麗水エキスポ駅は車で8分の距離に位置しています。 フロント内には手指消毒剤が備えられており、防疫が実施されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 共同で利用可能なハヌル公園(屋上)があり、バーベキュー施設は電気グリルまたはガスバーナーでレンタル可能で、価格は一人当たり20,000ウォンで、利用時間は5:00~24:00です。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は許可されません。 また、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能で、ペットは出入りできず、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があるので注意が必要であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は全室にジェットスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "スパを利用できる客室はどのように選べばよいですか？",
            "answer": "3階の客室はスパが使用できません。また、客室名にスパが記載されていないとスパを利用できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には突山公園が車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "麗水沿岸旅客ターミナルや麗水エキスポ駅との距離はどのくらいですか？",
            "answer": "麗水沿岸旅客ターミナルは車で6分、麗水エキスポ駅は車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように実施されていますか？",
            "answer": "フロント内には手指消毒剤が備えられており、防疫が実施されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用条件は何ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は電気グリルまたはガスバーナーでレンタル可能で、価格は一人当たり20,000ウォンで、利用時間は5:00~24:00です。最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は許可されません。また、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能で、ペットは出入りできず、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情やオンシーズンの料金は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 550
    }
}